撩鼻屎嚟講 質地硬爽啲定軟爽啲

好鍾意佢結到硬塊咁
之後一嘢r佢出嚟
伴隨著少少凝血
好有剝落嘅感覺

個鼻窿個感覺係乾淨好多 好乾爽
軟鼻屎一定會有濕濕地嘅感覺

有時佢硬到好似提子乾會㩒下佢
㩒唔凹個質感好正

越硬越爽呀

但軟軟地一條咁扯出黎都好爽喎

乾到痴鼻毛撩完之後鼻屎上面有鼻毛

用紙巾撩少少
之後扯成條出嚟

食埋仲爽